[突發]尊貴嘅哈士奇會員喺動漫節開檔

仲要x3
捉到佢開funson了

哈士奇開funson 井台主做嘢未

仆你個街 咁樣出賣我都有既

笑4

牙井去現場屌husky抄post未

收島風佢去緊

收到風牙井會開影分身

re-posted

井仔會否去當面屌鳩佢

犯#台主 實捉到你

咁多人既 仆街樓豬

原來husky年紀有返咁上下

井會拆你檔

係哈士狗
見過真人

開檔姐 唔洗咁牙?

遙距拆檔

井sir等陣就開成班分身拆你檔

佢有證據 證明佢有出

用鍵盤拆檔

牙井拆左husky個檔口未?

Husky 抄鋪‼️